請各位冷靜睇下片先

今日失民意？